南韓人開始被其他國家拒絕入境

【Now新聞台】因應日本及南韓疫情加劇，美國調高對兩國的旅遊警示，以色列宣布禁止來自日韓的航班入境，一班由南韓飛扺的客機被拒入境需要折返。

由南韓飛抵以色列特拉維夫的客機，一批防疫人員等候乘客下機，但獲准下機的只有12名以色列人，其餘乘客之後將被原機遣返，因為以色列周六起，禁止南韓旅客入境。

以色列又獲南韓通報，一個今個月曾到耶路撒冷及西岸遊覽的旅行團，九名團員回南韓後證實感染新型冠狀病毒，以色列衛生部列出這個團去過的景點，要求跟旅行團接觸過的人通知衛生部，及自我隔離十四日。

美國疾控中心亦將對南韓及日本的旅遊警示，提高至第二級，指兩國正出現持續社區傳播，長者及長期病患者等高風險旅客，應該考慮押後不必要行程。

在歐洲疫情最嚴重的意大利頒布緊急法令，禁止民眾前往或離開倫巴第及威尼托兩個大區內受疫情影響的城鎮，又強制取消所有公眾活動及停課，包括三場意甲賽事要取消。

伊朗再多一人死於新型冠狀病毒，令死亡個案增至六宗，死者本身心臟有問題。當局宣布六個省停課，足球賽事、演唱會場地、劇院及戲院取消所有活動。科威特航空將派飛機到伊朗第二大城市馬什哈德，接走超過七百名公民。黎巴嫩會對所有伊朗入境者進行病毒測試。

日本韓國人仲keep住可以黎香港
幾時瀨野

北韓又贏金仔屌打南韓垃圾政府

你驚香港人去日韓奶野番黎播毒好過

香港幾時禁埋日韓星泰
關又唔封 好危險

以色列宣布禁止來自日韓的航班入境
畢比特套戲……

咪禁左港澳囉，當你地係疫區呀

正苦最多咪14天自我險疫
晒鳩氣

唔隔離?
槍決

柒婆：歡迎病毒訪港，愈多香港人中招愈好

World War Z......